點解唔用簡體字扮藍C反攻藍C FB page?

如題

你用ie上網？

平行時空

係喎！！咁都比你諗到！！！
我真係唔係嗰班鍵盤戰士一直做緊啲咩囉

証明力量未夠大

我見到簡體既都係五毛post

你自己一個=世界都係咁